想整返部iPhone 5S, 邊度有介紹

話說年幾前部5S無啦啦死機
咁唔緊啦咁啱買咗部7
但忽然想攞返啲相 所以想整返
有冇咩好介紹

icloud過相咪得囉 換機啦 SE都好過5S

樓主咪講有部7囉 仲s咩e

點樣無啦啦死機

開唔到機
叉住電都唔得

小弟iCloud都儲唔曬啲相
所以想整返 再直接backup落電腦
加埋有多部電話做嘢方便啲

拎上華強整會好啲，應該壞左粒電源ic

無記錯icloud升到50G一個月唔使10蚊 可以過晒啲相之後再取消

呢間服務ok嗎？
價錢如何

我意思係大陸華強北

香港冇咩舖會識自己焊過粒ic, 就算比你搵到都收好貴

我上次拎過部iPhone 6 整電源ic, 150人仔

Oh唔該你先

但係啲相喺部5S度 應該要開得返先得？
Sor呢方面好白痴

你開唔到機都用到iCloud?

念力你識條春

有冇試過home制加開關制一齊按住十秒

年幾前既機到依家都仲有電

返屋企試試先

SE 仲好

盲

過印度買

仲用緊 不過冇update 過

我部iPhone 7 唔着機，請問華強北邊間整機穩陣？